香港獨立之後有咩街名要加返？

最起碼要有陳同街先 無佢香港人仲係港豬

大仆街

Edward Leung Street

綠帽佳/街

光復路
革命路

諗呢啲嘢做咩？

你都係想講陳同街姐

禮志街

諗吓會死？

唔會死
不過無用

周梓樂街

林鄭正仆街

日日都有人打飛機

死到臨頭仲諗下期六合彩點洗

咁你咪好清高？

行過使唔使哭song

陳同街

林鄭月娥陰道

人民路
解放路